[全年無休]冗員吹水Group

返工無野做悶到抽筋嘅就快D入黎啦，佢地間唔中會搞活動，黎緊仲搞埋bbq，岩玩嘅就Join啦😋